趙善軒 留錢不留人！ BNO 移英不能取MPF，強積金凍過水， 北京研究取消中英雙重國籍，英國或會直接給了BC身分？

#雙重國籍 #LOTR移英 #強積金凍過水

趙善軒
留錢不留人！
BNO 移英不能取MPF，強積金凍過水，
北京研究取消中英雙重國籍，英國或會直接給了BC身分？
20201216

Gavinchiu趙氏讀書生活
216K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學、臺灣中央研究院近史所等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授、高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#雙重國籍
#LOTR移英
#強積金凍過水

成日聽

港豬：

咁咪唔好走囉